發夢見到因爲失去言論自由俾人拉左

文比較長，因為個夢太深刻 請見諒

是咁的，有一晚發夢自己去左個好似「 Fahrenheit 451*」咁樣的地方。呢到冇人可以睇報紙睇電視
我同我愛人一齊住（現實我唔識佢），但係我會偷偷地係黑市買外國報紙番黎睇的。

有一日，有d 人上門查我屋企，我好少心咁收埋哂。但俾佢地搵到我有一本漏網之魚，跟住就反左我手係背隻咁拉左我。

突然間我愛人接受唔到我俾人拉，痴左線係咁喊，d 捉我的人拎左3粒橙色藥丸同埋3粒綠色藥丸出黎，話：「你食完就冇事架喇」

跟住我唔知點解會知個3粒綠色係失憶藥，橙色係普通精神病藥丸，我大叫：「唔好食呀，唔好呀，你會失去自己架」

然後佢食左，我跪左係到，好似Last of us 一開始咁Joel 個女Sarah 死左咁慘，係咁叫，「No...唔好離開我呀」但因為仲係俾人鎖左，所以反手咁係咁叫 就醒左

--------------------------------------------------
起身個下心諗個夢幾充實 嚇死我

補充資料
華氏 451度

得閒值得一睇的文學作品
薄過Lord of the rings